(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (137)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

Lm

幾好玩
但搞一搞就一整日

支持

隻手凍到

Icon

很想要吧.jpg

我未開聲

真

食飽飯

我都想

好!!!!!!!!!!!!!!!

有人打機未

還未戒掉 他留下給我 那動魄驚心 還未成熟得當有過便無憾

任君選擇咖喎
唔知您鐘意啲咩
不過多數都冇樣

靚j就大把
素人就個個都係

可以？ 想用

想要您

呀john好靚仔...

佢呢個頭好高齊蔭好多

。。。

好耐無見

嗨細龍太

好似係

Hi

我無事了bb

咁就好 繼續漂亮地生活吧珍妮❤️
五揀一揀好了？

。。。。。。。

Hi 乳乳

扎醒劉名

下
好睇喎
我接受到

漫我睇到踩單車走佬就冇了

我等睇你3字頭嗰陣嘅樣呀真係

漸漸地。。。
dawn成為了我
我成為了dawn

好凍好唔想起身

😙 morning

早晨

番工去

自動送上門既幻幻？

離開自己張床慘過寫與妻訣別書

牙撚

官人早餐

早晨
點解可以咁撚凍

🤤真咩

求 only fans link

下面thx

🙁我都覺。。。咸片會唔會暗網化？
#左膠係咪要迫死我

我都想。。。一起身，隻b就唔舒服，要服侍佢先

早晨, 今日又返工

笑到氣咳

我都覺
佢啲bad boy笑容好撚正呀

真係不得了
仲要有啲肌肉 佢每笑一下我個心都郁一下

想入

淫糊返來了

不了。。。

想比佢入

佢 我都唔淫

miss me?

唔係乜都食
佢太妖唔啱
中意Ian/黃金sir呢type

好
2180000 call 我

係咪歌嚟

冇點會有

咁有無好後悔，官爺依啲極品一世人都未必食到一次

谷住出唔到。。。

食開仲正嘅

Ian又係啲bad boy笑容好撚正

一日之計在於床

但係影視台讚佢會比人插

呢種style好啱我

咩taste 啊 牙官正好多喎

多左

你點知的唔小心露出左真本性

*9999999

真 誇左

比花姐上咗契

例如你

lm

咁係乜？

Can

好驚驚

壞驚驚

唔準

有有

可以放動物園 扮啲動物叫

我都覺

[member]報驚冇錯 係地圖同路錯/member]

咁都叫爛面。。。 我先係真爛面

撚撚好惡啊 潑婦

hi

Hi bb miss md?

hi早晨？

廢

洞聽講要打laser